女友自制的生日蛋糕

多謝你啊bb～

有人肯整比我已經好開心

個蛋糕擺咗幾耐？發晒霉

老實講，好核突下，山泥傾瀉咁款建議想曬命嘅放上fb就得，fd子會比面like下，如果我整得咁核突我唔會送出去

我都唔知 打開個盒之後大家互望

撞爛咗咋掛？

其實幾sweet

打算po上黎搞下笑姐

佢都唔想既 最緊要心意姐

的確係

曬命

有女大哂啦

Lm樓主條女有stalk樓主ac
今晚跪玻璃啦你

核災難？？？

用料唔錯

雪崩蛋糕

x2 畀我都唔會送出去

好sweet

自製

唔靚, 但好似幾好味, 有雪地氣氛

點睇都係士多啤梨滑蛋牛

係咪喺垃圾房執番番嚟

清你好幸福

多謝

平安度過

曬命就曬命啦